其實4.5G同4G有咩分別?

是咁的，小弟二月尾CSL合約就到期，見好多sales標榜又4.5G又全速又無限咁，4.5G究竟姐係幾多mbps

有啲又話700mbps 全速4.5G

384kb 又話係4.5G無限
700mbps又話係4.5G

咁4.5G係個咩嘅概念

同埋大專生個plan又行緊幾快呢

請出招

理論最高係1Gbps,不過香港可以去到100Mbps你已經要感恩，4.5g 一樣可以玩限速

你咁樣post會成炸sales出現
Btw4G同4.5G係差一大截距離
4G最高係300Mbps
4.5G宜家上到600/700
4.5G既ping都係好高
5G先係1000
香港未有 但據聞個pong會低到好似固網咁
現時C記行600DL/75UL
好似得和仔行到700DL
利申老電staff
以上內容只供參考
不過地鐵就間間都空氣
但地鐵站大堂就另1個世界
我用緊C記 C記冇限速上網
只有無限速 FUP都唔會差太遠
下面張圖之前係旺角大堂測既
你可以參考下

其實我都想引啲Sales入黎解釋吓
間間啲速度都唔同又要有分限速同唔限速

問題係無論速度係幾多都好佢地都係寫 4.5G / 4G

Sales點會咁得閑咁詳細打出黎咩
我就得閑到食飽飯冇屎屙姐
4.5同4都好 睇清楚佢地條款果d好似螞蟻咁既字
Btw雖然好多人屌C記
但我都係會推介你C記

多謝巴打先
其實我本身用緊CSL
不過6GB成300幾蚊好鬼貴
所以先搵吓有咩平靚正嘅Plan

續約有得平嫁

3嘅全速4.5G好似先係335Mbps

咁行700果間係邊間 ？

600CSL 700SMT
利申 聽sales講咋

C記係600
因為我係老電staff
因為用緊員工plan

用過SMT未 ？
SMT多數地鐵站都收得到

我三月到期
本身csl用開6+2gb 279$
打來叫我續約217，8GB
冇嘢送

3月幾？
通常果個月到期既話 到時月頭續會有d有quota既offer
得call centre先有

巴打想問下3月底到期 電話sales offer 238 6gb+用量王 係唔係已經係呢期最抵屌offer

佢都有開我呢個，

但係我一個月用唔到5Gb，

你留個tg俾我 我幫你問問C記既同事

其實用量王即係幾快